---
title: Wawancara & Pendokumentasian JRK Wilayah Yogyakarta
date: 2012-11-03
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-November_3_2012_PRC_Wawancara_dengan_Ketua_JRKY.png](/uploads/200px-November_3_2012_PRC_Wawancara_dengan_Ketua_JRKY.png){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara & Pendokumentasian JRK Wilayah Yogyakarta - Konteks & perkembangan Rakom di Yogya sekaligus Pendokumentasiannya . 

**Lokasi** : Studio Rakom Swara Kota FM / Sekretariat JRKY 

**Alamat** : Jl. Bantul Km 6, Glondong Rt 02 Tirtonirmolo Kasihan, Bantul, DIY - 55181 Indonesia 

**Jam** : 08.30 – 10.00 WIB 

**Hadir** :
* Mardiyono (ketua JRKY)
* Fida (JRKY)
* Ninik Annisa (PIRAC)

**Ringkasan**  
* Wawancara dan Pengambilan gambar ini merupakan proses dari pengumpulan data untuk konteks dan studi kasus pengalaman fundraising rakom di bawah JRKY sebagai bahan ajar (film dokumenter) dan pembuatan buku praktek fundraising di Radio komunitas.
